民建聯勸市民勿以暴制暴

圖：民建聯、工聯會、新民黨的一眾議員、幹事及街坊到將軍澳警署請願，希望警方嚴正執法

【大公報訊】將軍澳昨日凌晨發生斬人案，震驚各界。新社聯昨發聲明強烈要求警方動用一切力量，盡快破案，懲治元兇。昨日上午，民建聯、工聯會、新民黨的一眾議員、幹事及街坊到將軍澳警署請願，希望警方嚴正執法，盡快緝拿斬人疑兇。

新社聯促依法嚴懲暴力

新社聯認為，社會須立即停止一切非法暴力，保障每一位市民安全。不管是何人所為，都要依法嚴懲，強烈要求特區政府再加大力度，採取更多有效措施應對各種的危機和挑戰，保障香港市民的生命財產安全和經濟民生。新社聯呼籲全港市民、社會各界齊心制止任何非法暴力，與非法暴力行為「割席」。不要讓香港社會再撕裂下去，應盡快重回安全和秩序。

民建聯立法會議員葛珮帆在直播中指出，香港近期發生很多暴力事件，但是絕對不要「以暴制暴」，認為暴力不能解決問題，又呼籲大家「放低暴力、放低仇恨」。葛珮帆又說，任何暴力事件絕對不能容忍、不能接受，要求警方嚴正執法，加強巡邏保障街坊的安全，又祝願傷者早日康復。

721 呢？
唔好意思，係佢地自己人做的，所以不會追究

工聯會以暴制暴

工聯會譴責暴力

民建聯正垃圾

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新
建議大家不再分和理非勇武，合力"搞"好香港經濟先可以嬴

佢地啲狗管唔著了

你同藍絲講啦

用菠蘿就唔暴力了

工聯會係鼓吹主動出擊

唔要求係咪代表差佬唔會做野?

差佬做份內事都要要求??